如果仲未搵到工可以入嚟睇吓

主要銷售電腦產品同埋整機為主

有經驗或無經驗均可，有意就留低TG 傾吓

輕輕一推

有興趣
TG:kel_man

黃金番工?

幾錢又唔講